其實有冇得直接問法院

其實有冇得直接問法院 查詢 佢哋有冇出過地鐵禁制令 或者佢地出左咩禁制令？
咁咪唔使估來估去？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！